其實我真係好自卑

幾個月前因為跣親，成個膝蓋撞落地下
到依家都仲青黑，我睇見已經覺得冇得救，玩完
成個夏天都係著長褲渡過，見到人地可以著短褲真係羨慕又妒忌
覺得人地就好，對腳一d疤痕都冇，又白又滑
我以前都係，但依家就多咗疤痕，極自卑

有冇用去疤膏？

冇，但已經事隔幾個月，依家先嚟用會唔會太遲？

都唔知點解咁多負皮，嚟啦，踩我啦，依家呢個世界嘅人就係咁鐘意落井下石！

支持

唔驚 後生好大機會都會好得返

膚淺

真係會好得返？我以前十幾歲又係整親個膝蓋最後都冇疤痕，但今時今日我已經廿幾

自卑下自己冇波好過啦

唔明 跣親會留疤？

向前跣，膝蓋跪落地

廿幾仲好後生姐 俾啲時間佢

經常做運動周身傷

你個傷口好明顯好大?

咁你周身傷痕會點處理？我就真係好少可，今次跣一跣好大件事，老實講膝蓋入面仍有痛，而個疤痕就正正係膝蓋正中位置，企係身伸直腳個膝蓋位會好明顯，我極自卑，以後冇得靚靚短裙，玩完

真係仲有得救？我唔知可以用咩方法，更何況已經事隔幾個月，我相信黑色素已完全沉澱，我以前冇得再著靚靚短裙，睇到人地一雙雙白滑美腿我真係極自卑，我以前都係，但我以後都唔會再係，點解又唔見呢d人跣下睇吓佢地有冇得咁得戚著短褲短裙通街演嘢！個天今次畀咗一個好大嘅懲罰我！

毛囊角化 成個小腿都係紅點 照著短褲

斬咗隻腳 裝上義肢 會有種楚楚可憐嘅缺陷美

你維持心情差對復原影響仲大
做吓運動血液循環好啲，遲早散
無得露腳咪露住心口先囉

咩都唔做又喺到話唔掂唔掂
都唔知你做乜鳩
除疤膏又冇試過 又話自己廿幾歲會一路咁
唔通你日日望住個膝頭會自己靚返咩

想整返靚著短褲短裙咪整靚返佢囉
咪撚再怨啦 落樓下買除疤膏試左先啦

你呢啲撚樣老左肯定係俾蚊針一野都對住仔女哭喪咁既麻閪煩老野

好少事姐

今朝去咗睇X光，個醫生話冇事，問個膝蓋有疤痕有黑青，佢話做咩都唔會有用
哈哈哈，我正式玩完啦，之後都冇心機去返工，各位負皮者開心啦，哈哈哈哈！

醫生都話無事你悲乜
會唔會因為呢兩個傷口嫁唔出？
係既呢啲男人要唔要都擺

個醫生唔使一分鐘就彈返我出嚟，對上兩個入去睇都係咁
但問題係我個膝蓋因為今次而有骨增生、凸咗出嚟，同埋係跪唔到，根本就唔係佢所講嘅冇事